We volgden de mannen en de honden, maar zij ontlopen ons, en wij verloren ze; maar we dachten dat we hoorde ze op het water, dus kregen we een kano en namen ze achter hen aan en overgestoken, maar niets van hen kon vinden; dus zijn we verder gegaan up-shore tot we een beetje moe en versleten waren; en bond de kano vast en ging slapen en werd nog geen uur geleden gewekt; dan gaan we peddelde hierheen om het nieuws te horen, en Sid is op het postkantoor om het te zien wat hij kan horen, en ik ben a-vertakking om iets te eten te krijgen ons, en dan gaan we naar huis. "
